平頭暴瘦！AV女優麻生希吸毒被捕、變裝接客偷拍曝光

有「AV界小林志玲」封號的33歲日本AV女優麻生希，今年2月和當時男友高畑愛平再因吸毒被逮，結果被判處1年8個月有期徒刑。原名島崎彩的麻生希曾靚絕AV界，可惜二度沉淪毒海自毀前途，今年2月被捕拘留期間，未婚懷孕的她，還因吸毒導致肚中女嬰早產，出生時慘變死胎。昨晚，日本TBS電視台在節目中，公開警方執行反毒品行動時逮捕麻生希的片段。

不僅如此，警方還到夜店埋伏，以偷拍形式直擊麻生希在當陪酒女郎時接客過程，麻生希全程被偷拍渾然不知，有時她還會cosplay變裝接客。在警方突擊麻生希住所的影片中，當時她和男友在家中吸毒，剃了大平頭的麻生希被抓後承認吸毒，並向在場警察道歉，她哭著解釋因工作關係而接觸毒品，又稱曾擔任AV女優但已被炒魷魚，為了生計才鋌而走險販毒。

邊個想插佢隻毒鮑呀

左上角個北野武做咩九?

g

假波

整容後個樣好怪

回想緊佢初出道嘅片

初出道真係正
之後整到奇奇怪怪曬黑埋

未婚懷孕的她，還因吸毒導致肚中女嬰早產，出生時慘變死胎

你估呢到會無？ 排隊喇

為什麼不用一人一信，
這位千金小姐就自動加入了SOD？
根據麻生希自己的說法，
從出生以來，
她走的都是爸媽已經幫她畫好的道路，
如今透過這個選擇，
來代表她決定今後要過屬於自己的人生。
父母從小要她學的是鋼琴
而她現在要吹的是喇叭。
這就是麻生希式的叛逆！

你唔要大把人爭住要

連登仔唔係成日吹奏短髮女咩

[img][url]y圖片網址[/url][/img]jusmt nursery mx、

咩毒品先，如果係對下草我覺得又無咩野wo,日本太苛刻喇

以偷拍形式直擊麻生希在當陪酒女郎時接客過程

平時啲偷拍片係警方流出嘅？

Btw佢debut條片好撚正，好怕羞，好唔想除，拖勁耐

而家係平頭喎

恐怖醫學?

平頭唔係短髮既一種咩

AV女優做錯咩會俾人炒魷?

平頭方便笠假髮

連登仔仲唔j?
平時唔係鐘意短髮咩？最短啦而家

瘋狂狙擊有用咩 連翻身機會都唔比
最後咪又係大壓力 跟住吸毒 比人拉 無限loop

你都幾on9
鍾意飲酒係咪乜撚酒都飲阿
毒撚以為自己好幽默 柒撚懵懵咁

變身

做咩成隻癲狗咁大聲吠？講中左你呀？

乖，吠多兩聲黎聽下

你自己咪吠得最大聲囉

本身可能賺到un un腳

點知吸毒搞到一路loop AV+接客>買毒>冇錢>AV接客>...

應聲蟲？除左學番人講野之外就唔識講野啦？連寸嘴都要用番人地個logic, 凳你老母可憐，生左個弱智仔

應該話估唔到毒雞都有fans, 講句平頭短髮都衝出黎咬人

你成段comment 除左無意義嘅人身攻擊之外，
根本一啲point都無，
仲好意思以為自己串到人

日本電視節目會有個細格睇嘉賓主持即時反應

以佢個樣，專心做AV一定搵到可觀收入。如果佢掂毒品係俾條仔道上癮，咁其實佢係幾慘

酒井法子當年都係俾條仔道佢

點解要剃平頭裝?

日本警方都玩到av咁 又偷拍 又流出

柒夠喇..我係你就潛水啦..
小學雞咩 成段point都無得個人身攻擊

完全封鎖先

講返麻生希ok?

痴線

為了生計才鋌而走險販毒

販毒同吸毒差好遠喎，係咪打錯呀

咩節目黎，都幾仆街

有無用過腦先講出黎

富家女墮落
新堂是真的

38:40 開始

點解咁似套叫變身嘅h漫

做av女優第一步已錯
仲一手好牌

截巴士係咪要揮手架

光頭閪

有冇睇笑傲江湖，當佢係儀琳咁屌咪得囉

佢冇吸毒前個樣都唔係正常
完全冇J既意慾

做AV女優點解係錯,
大把AV女優撈得好掂喎

+1

日本三文魚.....算了

收皮啦死道友

撈得掂只係指搵到錢
呢個世界又唔係剩係得錢
人哋對你嘅由衷尊重可以用錢買？
女優面對社會目光同朋輩壓力係超大
去下迪士尼都俾人喪鬧
從良結婚生仔又要俾人詛咒
明明無做作奸犯科嘢
反而要俾啲J過自己嘅人鬧返自己係淫婦臭西
鬧無資格得到幸福（班人好可能仲唔係買正版）
試問班女優點會覺得自己成功？

快D...我咩都冇講過

原來拍AV去迪士尼比人鬧係拍AV嗰條友錯
又blame on victim,
同埋日本大把人買正版AV

原來做AV都可以被炒

剃到成個尼姑咁 你要埋我個份

放心 一定有人埋單

佢想玩反叛丫麻 而家做到啦 係咪好開心

你係咪誤會咗我意思
我幾時講拍AV嘅人有錯？
我講緊拍完AV連去迪士尼都要俾人公審呀
明唔明？

你對短髮嘅見解都幾窄

有seed嗎

上面條友話"做av女優第一步已錯"
我駁緊佢既時候你插嘴,依家又話冇講AV女優錯

我都冇話女優覺得自己成功呀,話佢地撈得好掂咋喎

直擊被捕，日本都行支那style

你真係柒到喊 縮入老母個閪再發育啦
講兩句就人身攻擊 學人講logic
凳你老母可憐，生左個弱智仔

冇記錯吸毒單野揚左後
比人起底真係有錢私校畢業 唔知佢人生發生左咩事搞成咁

總要有人咁沉淪

愈生活得好愈唔珍惜

閱讀理解拎u ?

證明打得飛機多真係影響視力

妮姑

佢老母無錯

臭雞扮純情，吸毒無一個係無辜。

睇見都覺得心酸
不過現實一樣有好多呢類人
究竟父母做過咩先搞成咁

AV女優的確唔係好嘅職業
要面對嘅壓力同歧視目光太大
的確唔係好選擇
你都唔想自己有女性親戚朋友去拍AV掛？
事實係好多女優做完都後悔
從上面句說話
我理解係如果呢位女優最初唔拍AV
選擇行其他路就未必會搞成咁
由呢個角度理解
「做av女優第一步已錯」呢句說話有咩問題？
當然
你可以話佢可能本身性格有問題
拍唔拍AV都會出事
接唔接觸得多偏門人士都一樣下場

頂 佢唔拍av咪好 靚女大學生

又吸毒

睇落個髮型都幾似

之前係日本有約過，好撚正，不過要through agent

More

大麻係撚毒品，幾千年前一直用緊，你中哂煙草商計

又諗起套「變身」

煙都係毒品
你就係道友

紮起左頭髮好靚

連登毒撚覺得飲酒好mk 溝女就係狗公 其實唔使咁認真同匿係屋企既人討論

講到自己實名上連登咁
弱鳩智

大麻有益健康，又可以醫病，同煙一樣？認真咩

可惜了